坚持，加油

你不在适合幻想，不在适合发呆不在适合宅在家里，你是这个社会的人。你不能再逃避现实，一直的懒惰。乃至堕落下去好的，也是玩呆了，也笑也哭了，现在已经是夜深人静了你还没有明白吗？你学的那些鼓舞自己的豪言壮志都忘了吗？自制强于攻城，宁静乃致远，戒骄戒躁你时常都在提醒自己，为何还是一味的放纵自己，思想与行动都懒惰为什么自己明明知道了解，还是这样不坚持的做，一味的逃避现实，流浪自己的思想，去什么都不做你还年轻啊，为何要这样，该来的你还不是避免不了首先，其次，再次。也不一一例举了你不小了，你不在是小孩子，自己可以任性妄为没有人会可怜你，会在乎你，你要自己坚强的，多学习，多在实践中发现问题，多去总结。理清自己的思绪你这样真的不行，你最不愿提的，最敏感的，你知道的。你还。。。。。。。。。。。。。你要生存，生来在这个世界生而为人，不应该是懒惰的样子。多学习，多看书，多思考，认真的对待人生，戒骄戒躁，珍惜你身边的人。还有很多自己应该要注意的东西，虽说自己已经写了很多这种励志的话，自责的话。真正的行动时自己持之以恒的检查下来坚持，每天进步一点点，积少成多。总会成功的，你要相信自己